結婚唔擺酒住, 諗住比較親既親戚擺幾圍食個飯先, 有無好推介~?

budget唔多, 睇過要成萬一圍, 係咪基本?

你係咪酒樓攪?
呢個時勢都仲收咁貴就好明顯當你水魚喇

仲諗住依個時勢會平啲, 點知都要成萬一圍

係呀, 我問間咩大公館, 巴打有無抵玩推介

無呀
只係覺得啲酒樓成日話無客 有客又開咁貴 覺得低能
肯搵應該一定有平酒樓 如果唔洗包場應該更易搵

成皮野有冇menu睇下
如果係ok ge人小小又係close既親戚有咩所謂

不過呢個時勢

呢個時勢仲要成皮夥叫佢食蕉啦
你諗住開幾多檯呀？一檯12個？
定會係幾張檯叫人間下板咁？

諗住6-7圍, 一圍12個
幾張檯叫人間下板又得, 有大房當然好, 不過貴....

唔包都得, 不過當然最少要間開啦...

想平就唔會搵大公館啦
搵間海港

唔識嘛
又唔想搵間太up dup
預6-7千左右一圍

3個字
唔_值

你唔大擺即係你另一半同兩家人都接受唔整色整水
不如遲下食好d好過啦

遲下食咪又係咁貴, 遲下可能仲貴wor...

正常都比你間既

無客去 我就唔信會仲貴

事實就係仲咁貴 啱啱報比我架

首先你唔好同間野講你係結婚
你拎結婚既菜單一定貴2 3成過普通食飯
反正你都係親戚食飯, 唔使著婚紗/播成長片段
咁已經可以平一截

700一位*12=8400
OR
2700 6位*2=5400

即刻平晒